---
date: 2016-09-30T21:02:00+08:00
subtitle: ""
tags:
- 日常
- 随笔
title: 一些想说的话
---

只是一些自己想说的话..

<!--more-->

我记得初一刚入学的时候 由于数学考的好 当上了数学课代表

我的初中算是别人眼里的“差校”了

我帮数学老师登分 看到了数学的成绩册

我记得我是第一114(应该是) 第二直接就到80多了 有小一半没及格

数学老师说:你数学不错啊？

我确实当年数学很好 因为我小学一直都是想好好学习 上个好初中

五年级的时候 有一段日子 每个周末都要6点起床 晚上快十一点到家

我现在不知道当初是怎么想的

但可惜 还是没去实验

推优的时候 我只报了一个第一志愿 实验

但是没去成

现在来看 不一定是个坏消息

上了初中以后 而且的观念改变了

应该是必然 我看清了一些东西

我一直到初二下半学期都一直在高思学数学 当时就周末有3个小时的课 但做地铁来回要两个小时

我妈其实都不想给我报了 但是我想学

我也不知道我是怎么想的

后来初三 很多东西他们都要讲高二的(因为是联赛班)

我是不想学了

因为 我回顾了一下我之前的日子

真的..没意思

这是一段悲伤的故事

我的语文一直不好 其他成绩在班里也就排个第三

我看见 小孩们 天天笑着

其实 傻点也挺好 天天都开开心心的

能力越强 要想的事情就越多 也就越累

中考我是没怎么当成正事的 考前还天天play overwatch

我记得 我当时跟数学老师说 我中考分肯定能到550 肯定能上八中

然而 我考了549 八中最低550

但查到成绩的时候 妈妈却还挺开心 说我天天玩能到这分不错了

八中...

我有太多的机会多拿那一分

学校结果出来的时候真的心里难受

虽然我没怎么努力

但是 真的不舒服

7月份 我就整天在家里打游戏

现在回想一下..真是浪费时间

但是浪费的时间..太多了

我拆开录取通知书的信封时..没看到里面那个返校的通知

快到8月的时候才看到

看到8月4号就分班..

中考都没认真..分班更是一点书都没看

6号出结果..进了钱学森班

然后8号-16号军训..

回北京之后..也天天玩

整个2个多月的暑假 除去军训 还有快两个月

我连次外地都没去过

唯一一件让我觉得有点意义的事情 就是录了 点minecraft的视频

除此之外..没什么了

可能每个普通人的生活都是这样吧

我不满足这样的生活

但我又恐惧..起伏的生活

对 恐惧

从上周六开始..我感觉我的三关都变了

很多问题 都重新思考了一遍

但是 想不通的事情太多了 对于未知的事情 真的是恐惧

看到周围天天傻笑的人 在我看来他们的生活都是无聊的 但他们很开心

比我开心

也许开心就好

说实话 这次月考我就复习了复习语文

前一段时间 作业真的多

但是闲下来 又不知道要做什么

准确说应该是没希望

整个人都不好

我觉得自己也是个“废人”了

但是仔细一想 每个“成功的人”背后都有一群“普通人”

也许这样的生活也挺好？

我不知道 我很迷茫 我很恐惧

昨天月考 考的我整个人都要炸了

刚回家 就查到分

语文一如既往的差 还好

数学考了97 确实吓到我了

今天班主任说 年级最高98 但是因为她教的原因 有个地方我们全班都扣了一分

历史总是惊人地相似

物理化学我觉得我考的很差 以前从来没考过这么地

原来所有课最低分是化学69

我这次化学68

但之前是80满分..这次100

但我看见同学的成绩感觉考的还行吧

英语第二天知道..70分..原来随便做都比这个高

英语是最后考的 之前连考了四科 我整个人都不行了 题看一遍就写答案

这可能就导致我今天发烧..整个人都蔫了

要好好锻炼身体

总体来说这次月考还可以

但我最近真的 身体上 心理上都有问题

十一还有很多事要干

希望长假结束后 能有一个 “积极的我”

先写这么多吧..我文笔不好 感谢你能看完 欢迎评论
